\begin{enumerate}[leftmargin=0.8cm]

  \item[a)]{Universitarios

    \begin{itemize}[leftmargin=0.2cm]

      % Orga I 2019 2C
      \WorkEntry{\textbf{Ayudante de Segunda} (regular) en la materia \textbf{Organización del Computador I}}
      {FCEyN - UBA}
      {Durante el segundo cuatrimestre de 2019.}{}

      % Orga II 2016 1C
      \WorkEntry{\textbf{Ayudante de Segunda} (regular) en la materia \textbf{Organización del Computador II}}
      {FCEyN - UBA}
      {Durante el primer cuatrimestre de 2016.}{}

      % SO 2015
      \WorkEntry{\textbf{Ayudante de Segunda} (interino) en la materia \textbf{Sistemas Operativos}}
      {FCEyN - UBA}
      {Durante 2015.}{}

    \end{itemize}
  }

  \item[b)]{En otros niveles educativos
    \\ No corresponde
  }

  \item[c)]{Formación pedagógica

    \begin{itemize}[leftmargin=0.2cm]

      % Taller diseño 2018
      \WorkEntry{\textbf{Diseño de Experiencias y Materialización de Divulgación Científica}\footnote{Taller
        organizado por la secretaría de extensión de la facultad, dictado por graduados de FADU para
        extensionistas de Exactas con el objetivo de instruirlos al momento de diseñar material para divulgación.}}
      {FADU - UBA}
      {Entre Agosto y Septiembre de 2018. 15 horas.}{}

      % Taller para talleristas 2018
      \WorkEntry{\textbf{Seminario de didáctica de las ciencias: Aportes para las intervenciones de
        extensionistas}\footnote{Taller organizado por la secretaría de extensión de la facultad, dictado
        por miembros del CeFIEC para toda la facultad con el objetivo de instruirlos sobre herramientas didácticas
        y pedagógicas utilizadas en las distintas actividades que realizan.}}
      {CeFIEC - FCEyN - UBA}
      {Entre Abril y Mayo de 2018. 12 horas.}{}

    \end{itemize}
  }

  \item[d)]{Otras actividades docentes

    \begin{itemize}[leftmargin=0.2cm]

      % SdEC julio 2019
      \WorkEntry{Participación en la \textbf{Semana de la Enseñanza de las Ciencias} 2019}
      {\emph{Docente} en el \textbf{Taller de Didáctica de la Programación}, en el \textbf{Taller de Electrónica Aplicada} y
        en el \textbf{Taller de Aplicaciones Móviles para el Aula}.}
      {10, 11 y 12 de Julio de 2019, de 17hs a 19:30hs.}
      {En los 3 talleres participé tanto en el dictado como en el armado de la clase.}

    \end{itemize}
  }

\end{enumerate}
